---
title: Dinsdag 19 September
date: 2017-09-19
categories: ["Design Challenge 1"]
tags: ["blogpost"]
---


#### Dinsdag 19 September
Vandaag hadden we een hoorcollege over prototyping, iedereen van onze groepje was weer eens aanwezig. Heel kort gehad over waarom sommige mensen verdwenen waren maar we hebben geen nieuwe regels of iets dergelijks opgesteld. Wel zeiden we dat de communicatie beter moest maar dat was het. Vervolgens gingen we niet echt iets aan de design challenge doen en ben ik naar huis gegaan nadat ik vroeg of we nog iets gingen doen. Blijkbaar niet!